瑧尚仲有唔夠半年收樓啦，入一齊傾

啲樓買嚟炒同放租！有咩要搞